班interviwer係有幾鍾意遲到

等左成粒鍾都未見人屌你老母

仲未到丫